即刻搞感謝trump遊行有冇得諗

多謝trumptrump多謝美國 天滅中共全黨死清光

多謝美國啦

sorry 呢個要拉

以前有共識係 多謝美國,

佢只係話全面審視香港特殊關稅區地位咋 仲未撤呀

多謝美國